[機場事件] 問題根本就係黑警玩滲透造成，令到人同人之間無哂信任

今晚既事大家都有好多唔同既睇法
但點都已經發生左
再互鬧都無意思

我地應該要將所有野Spin 返落政府同黑警度
我想講:
係因為黑警之前扮示威者先會令到人同人之間互相猜忌，發生今晚機場既事呀!
有兄弟因為俾二五狗出賣
搞到受傷之餘仲要俾人拘捕
係黑警令到市民變到咁憤怒、咁敏感!

你話行私刑同黑警無分別?
咁其實都係圍住左、有少少肢體碰撞
同埋有人忍唔住手打幾野啫
都見唔到有成地血
同黑警射盲人、推人落樓梯、室內射催淚彈完全無得比呀!

而且其實有好多手足護住個大陸佬
泛民議員都有出嚟幫手
咁平時有示威，話愛港愛國嗰啲建制狗去哂邊呀?

但歸根究底
都係林鄭政府一直龜縮唔回應先會引發咁多問題
各位手足
其實我地而家無時間無心力再去互相指責
去證明大家既決定邊個啱邊個錯

點解我地對住一個咁邪惡既政權都可以行到而家呢一步?
就係因為我地互相支持，各自發揮自己既力量
五大訴求我諗大家到死都會記得
可唔可以幫幫手
大家再一次將佢帶返上世界舞台，帶返入社區?
唔好俾一時既情緒去形響我地既團結?

齊上齊落! 齊齊做個道歉撚!

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！